天水圍既手足全部入曬泥！請投票！

以我所知，天水圍既黑紅店大概爆得7788，係得番狗局無穿無爛

我地自己都知出去難走又難係我地一貫問題

無論係近至屯門元朗都好，離開既時候什至要行山，途步番屋企

聽日係開花日，你地想18區定係19區。

19區同班狗大戰24小時
18區出去支援大西北手足

我淨係見到360 開返
仲好多人去排隊買野食？

有呀啲柒頭大媽會

幫手推